1741維園近銅鑼灣出口過百防暴

擺好晒陣係維園門口

只有一個方法可以有效打擊藍屍

啱啱維園散晒

乜都假，變身變身再變身，唔好比位黑警入，必要時扮藍絲畜牲，一支匪旗保平安。.

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Tui

而家先得閒 仲出唔出黎 利申 和理非